★J陳潔0時間又到了！（1）

個樣係ok
但把聲好似聲音經過處理嗰啲聲咁
以後電視台嗰啲唔願出鏡既受訪者可以搵佢發聲

老母兄想表達啲咩

想叫你post下圖